想知 Uniqlo 嗰首 英文歌 叫咩名

近排播既 (9 月 , 10 月)
英文歌
男仔聲 (似後生男仔, 單人)

歌詞 有類似 show you forever ...... never say again 咁既
聽個口音似 英國 / 美國
個melody 係 正能量 + 少少輕快咁既

有冇 做 uniqlo / 巴絲 知道叫咩名 ?

Thanks.

推推

有冇做 uniqlo 既巴絲 ?

下次去u記shazam下

shazam 真係有用咩

環境太多雜音
同埋 上次試搵另一首都係搵唔到